美斯6射入3球 罰球,球不著地,TAP-IN

罰球先精彩,為左防佢有練過,但都照入

想問王騎
Tap-in 都計入波？

王騎有無最新牙朗資訊

今晚 8-10 次起腳一定有

以美斯來講EASY

不過賤朗粉就好認真,講到好高難度

第二球第三球都叫 tap-in ?

對荷甲唔計